莫雷拉唔再響香港騎馬, 唔想做人了

真?

自己睇SCMP啦, 冇心機講

同佢一起死

雷神